---
title: Woensdag 4 oktober
date: 2017-10-04
---

Vandaag was de deadline van alle deliverables van de tweede iteratie. We hadden om half 12 onze presentatie wat opzich wel goed ging, maar nog wel verbeterd kan worden. De feedback die we kregen hebben we nog in onze groeps deliverables verwerkt en dit hebben we allemaal ingeleverd na de presentaties. Rond 3 uur hadden we nog even studiecoaching waar ze vertelden over STARR(T).


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).